呼籲民間記者會定性警察暴行為恐怖襲擊

我知大家今晚好嬲。
但嬲更加要集思廣益，多方面行動，唔可以令手足血白流。

現提出以下意思比大家討論：
1）定性葵芳室內放催淚煙及太古城近距離開槍等行為為恐怖襲擊，明顯干犯了人權法及戰爭罪行，推上國際；
2）文宣警察混入示威者，涉嫌自製暴動行為及作偽證;
3）重力文宣721 及811警黑合作，政府為黑勢力所控。

以下開放討論！

狗舍位置合集
主動攻勢，咪再比狗帶到有利佢地既地方開戰！
禍必及妻兒 ! 攻敵所必救！
唔好做犯法野，小心D~~

推

呢d恐怖襲擊一定要推上國際
有無文宣可以製圖，要大大力文宣。

自推，仲有一點今日射穿護目鏡單野都要推